# 清华大学 邓俊辉 数据结构 笔记

> https://dsa.cs.tsinghua.edu.cn/oj/static/pa-book.html

> 从 MOOC 晋级到 THU / CST 课堂的学生，在 THU / CST 课堂上也不需要签署 Honor Code 和提交 Report，不进行代码查重。

## MOOC数据结构（上）（自主模式）

## MOOC数据结构（下）（自主模式）

## 数据结构（邓俊辉，2020春）
